每段關係必經階段。

當你知道對方唔會因為你離開而喊，
呢個時候係咪已經證實呢段關係名存實亡。

咁應該選擇離開定嘗試改變同挽留。

離開 挽留

就好似自己一直都打緊一場輸緊既仗咁

份人堅強 就代表唔會愛人？

緣生緣起緣起緣滅 依個先係必經

緣起緣落，緣生緣滅，緣聚緣散